又話不主動出手?

其實係咪應該要有個共識係有人出手打人先至自衛? 定係佢有份撕連儂牆就要打?

唔係指責任何人 但係真係希望大家唔好打上癮 我地係要保護其他手足嘅安全 唔係要打柒啲廢老

邊撚個主動出手呀

睇清楚先出post啦

講緊沙田新城市？
唔係話廢中踢人先？

不要推文了。

收皮啦 狗扮人

唔知你講咩

都唔知你up 乜，屌你老母

收皮啦，幾時主動打人

On9仔，點解你係未影到事實之前，會覺得係手足出手先？返去反省一下

戰場上對敵方支持者咁有道德做乜？使唔使又小組討論？
不推文

現場人士指該名男士踢人在先（踢男仔下面）。 #現場情況。。。你收啦。。

得喇，繼續涼冷氣啦軍師

唉各位唔好意思 未睇清楚事實就出po

請唔好再推呢個po